其實五大訴求已經係強弩之末

建議將今次問題歸究於香港沒有真普選，並將雙普選加入重點訴求
將整個運動提升一個層次
五大訴求同時進行，但雙普選訴求係重中之中，亦係今次運動既重點主題

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

重啟政改，爭取民主

依兩日大家應該都感覺到抗爭個氣氛比上星期已經冷卻左好多
再唔將個運動提升一個層次
成個社會氛圍好快回復正常

可能最合適既升級 就係將個層次升級
義士固然要救 警察固然要追究
絕對絕對要將真普選重提 既是最佳時機 亦是治本之計

真普選係要撼動埋中共，逃犯條例目標只係港府本身，恕我直言，重提返五大訴求遠比真普選實際，而家咁只會模焦點

所言亦有道理
但20,21號焦點應該轉移去追究警察濫權 中信事件
使用過份武力清場(而政府都同意左只有少數人係暴力衝突, 後面都係和平合法集會, 但警察仍然施放150粒催淚彈和開槍驅散)

七月一號前就要重提真普選 借七一遊行將個運動提升層次
否則個運動既動力無以為繼 氣氛民憤慢慢消失 只會慢慢步向收皮

暫緩絕對唔收貨
但如果繼續將個大重點著眼係撤回同暫緩
民意氣氛只會愈燒愈弱

行動升級! 議題一樣要升級! 要重新開啟普選!

香港有雙普選
對中共自己有威脅

620/621］將警察濫用暴力濫用警權作為主控訴？

過黎表達下？

升級方向係重啟憲法訂明的雙普選

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

一定要有雙普選

成個社會氛圍已經淡化左好多
繼續盲目將個運動中心FOCUS係暫緩定撤回只會令回響愈黎愈細
唔係唔堅持撤回 但係20 21號係時侯將個重心同大方向移去警察濫權 同無理清場
再長遠少少 大膽建議下個星期將6月發生既所有事歸究於香港冇真普選雙普選 重提依種野醞釀下社會討論 再借7月1號遊行再煲大佢 將成個運動升一個層次
要好好利用今次機會為香港爭取更多既野

推

但首先一定要清算警隊同撤暴動，否則下次示威成本大大上升

621後要將訴求完全轉移去 成立獨立調查委員會撤查612事件
同埋 真普選 雙普選